共產黨落ORDER搞亂叫事 之後入落示威者數

所有今晚資料記錄都要準確記好比文宣準備
冷氣軍師不能休息